萬科香港西環15 Western Street開放戶 656萬沽

萬科香港旗下西環15 Western Street今天售出一個開放式單位，為17樓C室，實用面積213方呎，成交價656.2萬元，實用呎價30808元。

213呎賣656萬

行樓梯行到PK

有半梗廁既開放式

訓覺可能要打開窗對腳先可伸直

有無則笑下

有心思WO

黑燸米乜都讚
上樓德乜都彈

上樓德都讚呢個既

冇統計過, 佢好似成日都讚萬科

廚廁敞門做埋電視牆
設計幾好

邊間科水咪讚邊間
常識來

四縮一定冇俾錢佢
所以利奧坊就大大聲叫人唔好買

同期賣得平過同區藝里坊

真係叫有心思
廚房都喺廁所偷左位放雪櫃
起碼個單位細得嚟有諗過點比人住